# Frontend сервис

## Требования

Минимальные требования для установки и запуска проекта:
- Наличие Node.js последней версии на компьютере
- Наличие NPM последней версии на компьютере
- 512 МБ ОЗУ
- Любая официально поддерживаемая ОС (Windows 8 и выше, Ubuntu 19 либо другие дистрибутивы, MacOS).

## Запуск приложения

Для запуска приложения необходимо распаковать архив frontend.zip в любую директорию. Затем в этой директории выполнить команду `npm install`, с помощью которой будут установлены все необходимые зависимости и библиотеки. Полсе этого есть приложение можно запустить двумя командами.

### `npm run start`

Приложение запустится в режиме разработчика. Откроется свободный порт начиная с `3000`.\
При внесении изменений в проект приложение перезагрузится.

### `npm run build`

Приложение соберется в папку `build`. Это будет сборка, оптимизированная для достижения максимальной производительности.\
Такой тип сборки подходит для деплоя приложения на сервер.
